［分餅仔］游蕙禎獲哈佛史丹佛青睞

立法會議辦清場當日，房內留下大量酒樽，當人以為梁游嗜酒，其實從新聞片段，會發現另一真相，游使用酒精催生魔髮。

早前Reuters訪問，游戴上畫家帽，表面是文青打扮，實際上：

可以看見災情嚴重。

人的髮質有異，游並非脫髮，但天生髮輪附近毛孔分散，於是有脫髮的錯覺。但對女生而言，總有尷尬之處，加上早前曾公開與陳雲劃清界線，表示從未受教於陳雲。其用意所在，除禁止陳雲再借游為他學生之名招搖撞騙，在吸引力法則下，亦有可能不想被陳雲地中海感染。

（圖：三名脫髮人士，攝於青山醫院）

烈酒生髮，可參考喬寶寶訪問，稱自己多毛是因為小時候用白蘭地塗抹身體。

當黃台仰要留學劍橋養老時，也許游蕙禎心中有另一個哈佛夢？其實也有史丹佛美髮學苑

作新聞？

你up乜鳩

睇完都唔明

話游要去生髮

其實ok的 有微笑左幾下 唔錯

lm

震驚

你自己睇完有冇笑

( Show Blocked User - 金田新一 )
又一隻

好好笑咩？

好撚好笑呀屌你老味

唔是，因為搬啲罐頭文用姐

On9，係咪冇嘢好講要搵啲話題抹黑

做乜撚

噏乜撚?

一開始以為係好笑
但前言不對後語

多謝，脫髮危機值得關注
你今日脫左未？

信

樓主講緊乜

我自己都唔知